選舉近了，係時候追擊熱狗同鄭松泰

鄭松泰呢幾年任期，除左倒插國旗仲有咩貢獻，我真係數唔出

有既，一開頭日日單單打打成個女人仔咁，話自己係咩70分之一咁

8隻字贈佢同熱狗，成事不足敗事有餘。

其實好簡單，想要得到35+嘅效果，就唔需要熱狗哩類唔合作嘅人

請問幾時會有投票攻略

好想快有初選

拉 分化撚 倒插國旗一役威震中外朝野，係香港獨立嘅重要一步

我唔准你侮辱北大博士 蝗天擊殺
明明上次內會已經用左相機制敵

「公眾係白痴」段錄音已經將佢由天打到落地底，之後就無心從政

白票兵仲要幫佢瘋狂吹奏

上屇投佢
今次未知

白票兵又會叫信徒攻擊你D垃圾連登仔

條撚樣仲話唔撚初選

屌你老母永遠大是大非面前，硬係有d 撚樣玩野

佢肯入初選 我又唔介意合作

唔入一律唔投 死老豆老母既時刻無資格唔團結 要爭都要打完大佬有民主先爭 唔肯入初選一律唔投

agree
熱狗自己諗定後路

熱狗最叻係分化內鬥反口259，你俾佢入嚟，佢台都拆左你

一票不投熱血公民

唔好意思 熱狗係垃圾
逃犯條例呢次比哂機會佢地做野
佢地係完全做唔到野
結論：一票不投熱狗

我知佢有好勤力上黎CCTai追post

DIULELSS #239696
五毛 分化帶風向 拉+block

我投硬熱血公民

收皮啦屌你老母，開會率高等於做到野？ 我唔好投陳健波？

雖然我都唔係功能組別

係投票唔係開會，投票唔一定做到野，但票都唔投肯撚定垃圾

係啦最鐘意叫人射落海既熱狗又翻兜投票有用啦 你地諗好投票有用定無用未，post埋鄭松泰所有投票紀錄上黎研究下啦柒頭

政府動議初中中史獨立成科，鄭松泰有投票呀，投棄權呀屌你老母，原來咁樣就係勤力屌你老母番熱時打飛機啦

熱狗仔靜雞雞留負皮就算柒到呢，縮番入熱時啦

議員嘅職責究竟係乜
1. 議會抗爭？fine 熱狗係無建樹，但唔好double standard，問心有幾多個值得留，陳志全同朱凱迪我buy，咁其他係咪要同熱狗一齊out？

2. 運用最基本投票權，首先要開會然後投啱票，開record嚟睇嘅話熱狗嘅投票取態係最接近本土立場（鄺仔好似係近大口狗），係呢個層面我同樣係欣賞陳志全朱凱迪肯做功課同開足會，郭榮鏗有積極用條例嘅空間拉布都抵讚。但會唔撚開，票唔投（公民黨可以一個黨出晒三個立場㖭）

坦白講9月有熱狗都唔會投，但睇唔過眼臭過熱狗一百倍嘅老泛民可以屍位素餐黃碧雲白頭佬仲想選

頭盔：9月首選本土 次選進步泛民 其他打死唔含（包括熱狗）
睇到內會笑片就知含住嚟投，盞自己揼春

熱狗自然會摺埋啦日日喺Facebook懶係高人咁指三指四，搵鬼buy政治取態係m底，想多多比陳雲老師屌嘅話可能會埋堆嘅「全世界只有我會告訴你這是深層國家的操作」吖哈哈哈哈

佢句對白似係
你阿媽個波罩你呀

點選呀 輸撚硬既
係咪都要出黎選 攞下彩

講真，除左國旗一役，平時唔多覺有佢囉

直頭垃圾

16年係到食本土派人血饅頭
選完之後話自己唔係本土派係d人白痴誤會咗佢地wor

販民：下次投6號
熱狗：下次投天琦

鐘唔鐘意佢一回事
公道少少講 現屆入面出席率算唔低
71 立會裏面幫義士帶路報哨
如果可以用事實擊倒敵人 唔好用謊言
利申：現任個班一個都唔會含

老實講，蟲泰係議會表現好過某啲飯民係事實
要屌就應該屌佢日撚日單單打打，又話人腦壞又叫人消毒個腦，但實際上自己冇咩政績，只不過係另類政棍

利申：我智力門檻未過

你試下同你老細講，我唔翻工唔代表我做唔到野

喺自己位搞
仲衰撚過班 "唔衝" 嘅泛民

唔洗追擊佢
肯初選咪大家決定
唔肯初選咪唔撚投

DIULELSS你唔好分化ok?

喺連登屌熱狗基本上係無得輸
你係要搵個咁柒嘅切入點
反熱狗唔需要你嚟倒米

目標只有踢走建制

熱狗: 我地要脫離議會制
白兵: 認同
熱狗: 所以係制度內抗爭無用,影相最有用

兒登仔好多都係學生係好介意出席率，因為唔夠出席率唔俾畢業

傻閪咪撚同我扮大人啦，定你係fresh grad呀 翻工同做野的確係兩回事，拎個出席率打飛機有閪用咩

你開個post黎屌柒熱狗先講野啦 成年得2個post係到認親認戚扮同路人

All in熱血公民！！！

出黎啦，示範一次高質屌熱狗啦。屌你老母縮落老母閪到